JR 條賤種狗又開post引罵戰真係好撚淒涼

得啦得啦，見你個弱智老母走到黎我屋企門口，問我可唔可以借個位俾你訓，咁我咪養埋你件賤種狗同埋你個垃圾殘障老母Loh.

你日日開post做乜，都俾左間公屋你住你都唔心息，你搵d野做下啦好心

唔洗又港獨狗前港獨狗後啦，老子只係睇見你個狗牌名唔開胃屌鳩下你件粉皮

大家block左佢算啦，為左路邊隻殘障狗推到廿幾頁盞自己激氣，佢現實咪又係一碌柒仙都唔仙下

佢做犯法野比人bam鳩左

JR(反本土滅港獨）#86841教唆他人自殺

生癌五毛振中食支那雞

支那狗ㄧ名 得閒有得撚下狗幾好呀

支那狗 最鍾意屌佢老母

點解你咁肯定佢係傅振中？

係喎， follow佢嗰啲全部消失晒。

佢唔係香港人，佢係澳門人。之前出咗個post，話乜鬼嘢澳門讀書嗰啲嘢。唔係澳門人根本就唔會知道呢啲所有事。

所以我問佢叫佢拎本BNO出嚟又拎唔到，身分證有冇，最後自己死死地氣話香港人先有資格講香港是咩？

呢個細路仔，正正就係一個示範乜嘢叫做物極必反。係佢死前我有follow佢，每日不停出幾個post毫無建樹淨係為咗鬧交。